忍唔住屌醒你班圍警總既人

你地知唔知自己做緊乜9

1. 夜晚難make noise，周圍冇哂人你地想點？

2. 邊撚個噴自由屌西呢d字句，比人口實踩上道德高地。

最後，咪撚腦沖血衝啊

你幾有point但注意態度，你都係想為件事，唔係想屌到人唔做野